★沙中線有冇可能在殯儀館附近整個臨時火車站？

以前大圍、沙田、旺角，都試過有臨時火車站

用返 拋籐圈做訊號就得

好似以前大圍咁

黃泉站

用返本身果個咪得

本地鐵膠元祖老貓

都係第一次睇呢件事嘅相
當年大圍個木頭站真係而家嘅現址喎

lm

應該喺沙中線附近整臨時殯儀館先岩 隨時死人

沙中線各站*

x2

第一張係咪依家大圍站前少少食燒鵝嗰度

個陣個位已經係而家火車站個位

其實以前仲方便，停邊道都可以做臨時站，反正你落車都係離開

破破下地獄真係跌咗落去

樓主有無81年跳軌單野嘅資料

Lihkg好多

當年只有部份報章，本地科技雜誌有報導

所以資料非常少

ok

個cctv畫面最近才流出，反而當年沒有，所以唔知真定假

其實只要跳下，躲在月台下面已經車唔到

可能有精神病唔出奇

因爲附近係 廣華醫院